藍 屍 講 得 岩，做 示 威 者 真 係 有 錢 收。

每月收入由24,110至38,580元

屌你老母死黑警！

係喎

黑狗死全家

黑驚死全家

係做暴徒

仲有ot錢

呢句口號我地叫到口臭，係時候令佢成真，我唔想學對面河咁對住個海尻叫70年

Ot 6位數

不如話做示威可以買豪宅

黑警ot 狗嫂3p

揾到幕後黑手

香港警察 皇天擊殺

我朋友都係咁講 屌佢老母

（佢話真香港人既示威）